覺唔覺97年後出世d人無資格上連登？

死番出去啦小學雞

唔覺

樓主97年出世